[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3881)

正評=win

fast

垃圾曼城俾狗屌

烏法追和

曼城入波停角未

卡爾 特雷繼續刷 thanks

評已正 輕鬆贏錢

比垃圾快入

長追ATV下一個角球啦，有冇人知幾多倍?

特雷停撚左30分鐘角

瑞超唔西入波

全日重心 Renegade Map 3 上盤

角球買細個D正傻閪黎

兩隊垃圾互打＝細波是常識吧

10

曼城個大細球盤4.5球依家睇返想笑

垃圾曼

半場10C

曼城又撚半大
睇佢下半場就狂入波

未完

講過笑話 鏝城

曼上盤飛2折出售

比垃圾比角未

想知角大點輸

我收

10c
10.5 心中gel

我gel gel gel 我係都要gel 我gel完10.5再gel11.5 gel 埋20.5 我gel到出血都要gel

我迫下自己改變賭法啦 下星期返工飯錢500入埋佢算 希望星期一可以拎返出黎食飯
希望香港唔好再有我呢d咁廢既男人 千其唔好借錢賭

你？

曼11.5s 派1000

11c完場派1000

有無救命水
比鏝呃錢

薯條

笑撚左

曼11.5細派100000000 波po人人有份

買番1.85 16.5角大 輸少少當嬴左\\

lm

借咗20萬

曼城半場唔撚入波 你比人入啦屌你老母

打咗成日poker
無跟到你水

買左21.5s gel到出精

我有出10.5 + 14.5 + 1.5s + 16.5s

比勒想點

笑撚埋右

今日角大日

列斯聯又半和屌

珍？

mc

4場買左大波 4場都0-0

曼11.5細 波po 1001x100

五百贏得幾多，算鳩數把啦

屌你老鼠

又柱邊

中完阿德之後連西左悉尼同我超半和
睇黎今晚要skip

你有無買賽前大先？

你袋翻好佢啦

緊係..................
無

驚西 下半肯定冰 atv邊夠力刷

diu 冇睇到想jump

買30個飯食算啦唉 見到都陰公

鏝刷

96

半主1.25

比勒費爾德 入波啦

單邊12c max

41

4.5b IFC

比勒入未

細波既舒服未

點解-$3

var

就係斷呢關

卡斯 烏法

半場11c咩玩法

96 比勒 快刷

5.5S 針得

0-0 HT

史特加屌你老母

想知針幾多

咪借d意報假

1.25半主

呢間每日都有精選優惠 指定飯款會平d

半細 2倍幾cls

求介紹 邊間分店

手持2/2.5 3/3.5細波 曼城 是否不智

0-1

炸

德乙繼續冰

同金絲雀感覺一樣
上上半全場逼搶
完半場唔俾完成進攻

曼11.5細 全香港市民一人一百

比勒費爾德

曼城下半場4-0 ok?

5.5s好凍

漢堡5.5S係咪輸咗？

風紀

漢堡分球比 比垃圾啦

買左烏法 驗腦先

5-0 ok?

Ok

鏝輸盤唔緊要 咪撚輸/和波 唔想猁狗冠

以為咁就逃過我法眼 天真

買咗鳥法漢堡脾肋肺卡爾斯
燈到

比垃圾入波呀

睇到你咁個人好sad
真心希望你可以追返條數

德2 角真係on9

坦波夫入多粒

德乙似齊心角細

兩場德2取消左下半場佢啦冰足咁撚耐

入咗啦 烏法針

比垃圾!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比勒費爾德終於入 屌你老母

比勒goallllllllllllllllllllllllllllllllllllll

比垃圾角大玩完

2球夠了 岩岩好

屎特加追和ok ?

42

入波多過角你班仆街幾時死

1.5s gel爽

坦夫

北京國安可以入2.5大 兩邊防守廢到喊出黎

比垃圾仲係5角 痴撚線

30

特雷迫和ok?

嘩烏法隊冚家剷

會

分幾球比特雷啦

特雷10角派2 100

ok

96入多粒啦

Lm

支持

我

半場10c
全場20c

比客場有無咁撚勁

4-3

43

4:3 準備44

漢堡包會唔會閪

屌 德假又黎料

漢5c

又nba

主其他

多蒙特又出現

on9 ah 43?

me

齊心5角

屌 炸

有

德2角叫都廢事 話冰就冰都痴撚線

中

鏝仲刷唔刷

好

德乙d角去曬場英超到

唉屌 無買到又唔炸 一買就炸 痴撚線

借咗 但無拎嚟賭

詐糊

96 好震

屌你老母30分鐘無角

想問鏝-3
係唔係角球主客和-3?

比垃圾停左50分鐘終於有角

玩完 4-3都冇 客隊收爐散步

6了希望您中

烏法？笑04

7了

比勒費爾德幫幫手入多球

曼城角細好想大大力聶落去

唔撚7 會走數，10角派撚硬

收到風史力加5:4完場 有錢就快啲allin

小gel一下

曼1-0

鏝入了

半主果位

秒goal

撚半主

咁做咩 做生意？

曼狗

嘩半主比人撚到呢

屎達0

神奇更衣室?

聽日沙田全泥點睇

atv點頂

召喚鏝半主手足

乜7都未入又入波 升兩格水先都唔得既

戒賭的好日子

5:2

3串一我了

炸啦 屌你老母

96 2:2

屌你96

卡斯魯厄22

屌你老母鏝

6c

屌你咩96....

曼城真係又撚鳩半大

死96

2:2

2.3/3b 全格

抵喇傻仔96唔刷角 快刷4c俾你贏

卡爾斯和波王

96 dllm

中咗5:2波膽

96 比費 刷 快

比垃圾俾多3c 求下你

3角 快d 刷

聽日見，準備屌柒潘狗

包包一射正就入波 點解咁勁 要殺幾多細波

曼城 sterling fg cashed

漢諾w未

hope

幫你叫 快啲刷

屌比勤都唔齊心既

特雷斯登 11

diu 比勒1:1 jumppppppppppppppp

比垃圾我dllm

比垃圾

比勒 再入呀

1：1有角了

yeahhhhhhhhhhhhh
比勒對家炸

比勒費爾德 dllm
jumpeddddddddddddddddd

gooddddddddddddddddddddddddd

mc 1:0
夠膽刷到17c未

炸
炸完對家入多球

96贏未。。

比垃圾頂住

唔夠膽

屌難得有球 炸乜尻..

漢堡有c未

0:1

德乙細波命都冇

幫你gel下 今場攻到4－0先完

me 11.5b 16.5s mc夾中ok?

終於肯入

鏝3:0畀我贏半可以嗎

比勒唔係好早5c咩，而家得7c

肯入波未列斯聯

星期三得唔得

96刷角未

刷角呀

是但1.5s $$$已袋

同你對撚左點玩

c mouth gun U 你又中？

96 dllmmmmmm

禁撚住史力加係咁屌
一角都冇

鏝城點輸 勁到

周三快啲入

11c

我廢
你見我成日被人jer就知

特雷刷下啦 一角都冇 屌

比垃圾有冇神蹟三c機會...

96 dllmmmmmmmm

mc 10.5 gel
11c

96 屌你老母

3x1 尾關我屌心好痛

Mc 12c

wt mouth ?

7c

鏝 刷佢老味角

12c

屌你文迪射去邊

dllm 夾中plzzzzzzzzzzzzzzzz

如果唔係斷wsw 就中3x1

96 比 3

11.5 gel

96入未

dllm 96

12c la

leeds 求你入波

9696969696969

18.5b不慌

96三角快

14.5 -3

13c

屌你老母 96

笑 巴塞4:0

16c 就係咁易

買左atv撳緊平安鐘

50

16.5s 24

13c mc -2

唔係平手咩

屌 96呀仆街

比垃圾 96 我求你刷啦

俄假主戰神卡

升左讓平半

耶穌廢到呢 屌你老母

16.5s係咪Jump得

-0.5

三格

20 分鐘5角90分鐘7角
角球是魔鬼...

atv護門勁𨶙到

我放棄啦，依隊垃圾波抵佢係依個division

96 dllmmmm

比勒 刷夠我唔叫你垃圾

平手轉平半點解又閪

波po冇曬人

15-16c ft I guess
等mc 2:0 就會好d

耶蘇送角 感謝主

買左鏝-3是不是燒得飛

德乙齊心角細

我 10.5 14.5 無 3格

特雷8888 奇蹟2c

7場全對家...勁到

88888888

下場呢

96 特雷 1人1粒ok? 唔想齊輸半

係咪可以問你拎返錢

比勒 -2

96 -3

快

又 gel

神蹟五分鐘2c比垃圾

德2 2:2 7c FT

祖角大

96 俾多球12m

下場買乜

gel你老母

求你比我贏依場尾關

留左ac la
40121236

4x1輸左啦

係 留馬會ac

美c goal!!!! 巴塞5:0

我都係尾關
比你贏再派返200比我當我輸半得唔得？

個ac原來堅野黎撞爆左

咪咁啦96

鏝

ok 我ok

漢堡5:2對手史特加黎，大家都係甲組落黎姐

鏝肯入波未哥帥做咩膠

鏝狗贏一粒好心就hea下啦

幫主ac黎

特雷一角都無廢撚到

96預備爆c

96屌你老母

你買好大wor

96贏未

德2邊個買角大邊個係on9

嘿嘿

on9999

比我連角我，即刻派200 dllm

8c

買乜撚野乙組垃圾波 曼城1.04輕鬆收錢

鏝仲去緊
應該仲有角掛

96 cup

周三fg快啲入 針埋玩完

比垃圾仲拖緊時間

我係on9 哈哈

96 cup未呀

特雷10c派400 屌

96屌你個嘴

3:2點算

im

派你老母咩 收1k變贏$100

96兩角快

特雷c登竟然全場1個c都無仲夠膽死叫自己做特雷c登

Me

hamburger 6:2

漢堡主其他！！
多謝

俾燈96 la

6:2

兩場都卡8好撚燥 係咪兩場都會9完。。。

曼 19c 派1000

96肯入未

含撚啦 96

賭撚左個腎落5.5s...今鋪大鑊了

比垃圾瘋狂扮傷

買咗$2000主其他

祖無C朗
All in得

Burger 🍔

Ok me

含撚啦96

中風？

mememememe

96真係好垃圾 贏未

唔賭了 等人派了

2-0

鏝換呀古老我就買2.5

2:3

2-3 96!!!!

96!!!!!!!!!!

漢堡食左藥？

Bro

我了

鏝差一球

鏝4－0是夢嗎

屌你曼城

禁多絕殺點解比勒無...

我鏝4-0是基本

96 絕殺

屌屌屌 2:0好夠皮喇

巴打叫得好苦

屌 atv jump

屌咩

好想乞

u報假88

5:2
5:1
主其他

每樣各買2000

3-3...

33

Goalll 3:3

卡斯魯厄 3-3 漢諾威

96 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
3:3 撚狗咁撚

3-3 屌

Mc 應該4-0完

炸得啦

屌你老母咩....

鏝var緊

3:3 笑撚死

前峰劇本

橙...........

笑死

笑撚到

dlllmmmm

無

撚夠未

96 3:2 再3:3

炸未

反摩(笑

今日場澳假先見到

角又唔刷係撚咁入波。。

96真係好笑

Cls ball

3:3

又中？

炸未呀

列斯聯 食屎啦

炸佐佢未

你睇睇

紅埋

咪撚假到咁啦96

我冇 我乖 我了

有冇人養狗 識報分識自己屙屎屙尿

圖

冇炸 2:0

痴撚線唔撚賭

屌你老母

笑撚到96

有冇手足一日比哂前峰同96撚

屌你老母69

On撚9

比辣完未

幾錢月費?

Mancity咁多角

如果係我記錯人咁sorry
但我唔想為一個報假o既人去做野

鏝城中場冇買2.5大係我67

屌你老味96

$1

岩岩都有 買唔到就入

leeds 生性得唔得
比勒正氣 係差你

Gel 我gel gel gel

屌一買完角細就有角 明斯仆街死

我冇呀手足

冇cr7?

你買3格ma，刷咪啱law

耶穌仔同阿古路真係無得比

96球33計?

冇買呢場

Mama 德甲any water

mc !!!!!!!!!!!!!!!!!!

96 88 人生88

祖狗買半大玩下

鏝3-0

半0全3

鏝3:0 上半係咪有好人話買鏝深盤係on9

同意

14.5b 低水 goal

我唔撚柒屌鳩你個曼城

輸左好多？

mc 3:0
15c

我都記得

差北京國安-1.5

賭你老母

真

明斯仆街死

16.5gel定

14.5 gel 埋
多多支持
之前話$0.2 一場，係唔係好抵

笑死 atv成班發夢上盤我gelgelgelgel

唔係真係半0全5？

Ching邊度有得玩電競 求教

笑你老母 收皮啦

買左上半場波膽 3:0 4:0 下半場先開上來，我屌你咩

慢兩秒 唉

16.5b gel定

跟左
但得1.88

驚東咩

14.5b gelllll

根度簡型到

爆完第三格好停 屌你老母

北京1:1

屌垃圾國安

比場角黎回下血ok?

曼城不嬲係咁 撚鳩半大

想買9半料 點比錢

食飯冇追...見到7角即入
mama carry

球證食角

賽前角大抵撚到

atv山玩完1

求ky水

atv jump

3串1斷國安，斷死死全隊啦屌

cls
明顯唔係笑 咪屈

lol 準備讓2追3

最高格？

嘰嘰

你個比左$0.2就有料了

萊切(主) 對 祖雲達斯(客)
半場入球大細
細[1/1.5]@1.70

屌你老母 祝你賭乜輸乜

薯條學下跟飛數買今場角大真係送錢

中超要無限角大了

做乜尻
不過你輸錢 燥底咪比你發洩下

曼城角球買咩好

3.5細叫春中

好撚燥呀屌你老母3x1 斷1 仲要20分鐘5c , 成班仆街逼害

而家入 比狗會ac黎

尋日咪跟你地澳假7.5b
你地害c條

16c

17c

17.5s

係 4.25諗唔到理由唔買

賽前水 14.5 補張靚飛先

Mc 係咁送角 笑4

Fat到

Sor law

英超單場最多幾角角

Juv想要s

角細嗎

17c
16.5s boom

想跟媽媽

leeds肯入波未

良心mc 比得半格你食

鏝入多粒全格 快

17.5s震爆

想跟了
成日都跟唔到

40121236

臭口只服反摩

分分鐘比粒面子對面

我暈啦

Atv入一粒全格快

見到就知賽果了

仲有無水

atv廢撚到

17.5s都針9埋

10.5 s?

賭品

蛆大定細

韓假出年先派？

17.5s頂到我生吞角球旗

Atv gel

爆硬
買咗小小放棄了

19角有人派1000 幫叫先

無限角 至少20c

想買

Atv ng

想睇

有撚病 買完即刷2c

1 接納

7410 角球大細 星期六 14
萊切(主) 對 祖雲達斯(客)
角球大細
細[9.5]@1.94

想插

得1.72，買左500算
等live再睇下

係菊花出來？

希望波台少一個手足

冰角

惡撚到

鏝盤竟然中

冰角10 min please

cls

玩完女人喇？

會唔會薯條買左16.5s

德乙角細就得了

多仔串柏達邦 12.5b

Renegade 全日重心 Cashed!

關你撚事咩屌你老母

我希望大家贏多d有突入落我戶口

好大機會

中長井 留tg

sorry 縮番入老母閪度先

你條女雞呀 三千蚊過夜啊

有場100% 水
500$一位，唔中比返500$你
要的留tg

Pmed

驚閪咩

不了 靠自己

鏝唔入比人入啦

17.5s震緊

18c

震爆

柏達邦11.5超高水

努力，做人做狗自己決定

星保goalll

鏝入多粒

國安角大14 -2

check my name

賣料？

純粹g chi 下 之前刷咁多輕鬆賺

鏝畀多球啦

只限一場

之後深潛一個月

曼城即埸w唔中比1億你

維拉面子球

唔求太多 入多粒輸半個盤算 以後4球以上大細唔撚買

我想靜靜

都係賣
乜要分幾多場ga 咩？
即係打劫10次先叫打劫，打劫一次叫偷野？

又爆

快撚d爆啦17.5s場場都要練心

邊個靜靜

18

無事馬會一早知唔會有

14.5b 4倍收咗錢

又換咗個撚屌出嚟刷角

17.5b 終於cashed

鏝全格好唔好 快 屌你老母 生仔有四個屎忽比人屌

爆左

boom

屌你老味...第一注就咁...

我而家明賣一場500$位 唔要你就過主

原來

唔撚槍喇?

可唔可以講定買咩？

原來係你

你不如收手啦屌

juv 2222222

鏝城即w

你下次講你買咩啦 中左派你。。。。。。

19c goal

我買咗了
轉售一個250
唔中比返250你
要的留地址

薯條可唔可以事前出水 唔好事後

點解死都要買角球

19c mc

RED CARD

我同條柒頭講咗幾次啦 又唔講
一味送錢比狗會

rc

18.5細都爆埋 今日角細買幾多輸幾多

我都想屌你老味.....

mc rc

屌你老母賣料仲惡撚過狗
躝啦

中超 深圳場波，假撚到，有冇得報Icac

邊個紅

國安入乜春 未刷角

岩岩出左全日重心 Renegade 又唔跟

加油

費撚

Gel gel佢

甸佬

Ate 12m

今次進步左，有@1.9

總之俾人捉到先叫犯法

屌 以後唔撚跟水 咁中意跟 輸撚晒d錢

希星咁都大波

你喜歡點講就點講
我有我繼續贏

12m

我岩岩仲後悔緊冇買細波

我已經買咗護花水
轉售只需250
要都唔洗揾佢
揾我

30個唐記飯凍過水

德甲買乜好

薯條買五舊 呢度啲大蛇貼番五千比佢都得啦

之前又話唔賣料？腦生cancer？

好撚慘

當然我朋友 100%個場，狗會無

轉頭佢咪又輸返

有時都要睇下你跟邊個

我買咗了
轉售一個125
唔中比返125你
要的留地址

嘩以後跟你買

直紅益鳩利狗？

有冇人仲買rb

祖3C點部署

而家有了

咁不如我比500佢，再公開益大家，好唔好？

哈化

之前贏咪唔洗賣
朋友又唔比飛佢
一係就戴綠帽一係就輸晒
再唔係就why not both

Face ball quick

我買咗了
轉售一個67.5
唔中比返67.5你
要的留地址/wtsapp

曼城無限角

贏輸佢都無損失

曼城補幾耐？

而家有cancer?

老實講 夢條應該出水比大家
贏左再派比佢好過

無所謂，我有500收我好高興了
總之不中我就俾返500你

拜又咁撚柒深

尊重護花sir la，人民英雄打擊外圍

我已經買咗
想轉售
點知比人頂爛市

輸剩$200點部署

祖goal

牙朗goal

有錢齊齊搵

半大-2

Atv quick

Fnatic EG 2.5 大

20c

你d$$$$我要返都無命嘆la，留返比你落下面兌換好d

你班友仔唔好同我爭喎
我先架喎

atv俾球黎

RC都有C

OFFSIDE

atv整粒面子球

完啦好嗎

啱啱好似有巴打話mc 20c派

又same road又皮

juv 11.5s 有 2.05 要上了

鏝比多粒我

屌你咩 20c

蚶半客呀屌

Atv快手

我自問比親都係高機率中的絕不會令你失望

蛆又GOAL?

齊頭20

拜炒唔炒到林撚聯呀

祖1-0?

唔好呀唔想同你對

鏝唔入都唔好畀維拉入

$33.75

Why not

C7炸

屌 全場真係有20c

出現了
大蛇

支持拜仁好定西咸好呢

薯條俠點搞，仲差緊幾多錢，你幾歲。。。

atv

西咸

祖點撚樣

300000 21

鏝差啲死

有無追角大上樓既巴打

atv補射中柱

北京3-1

笑死我咩，高機率1.4果d？
你比d 5,6倍我買差不多

ky

曼城補幾多分鐘？

04

登場19.5s 中

屌 又豬500

搵人比一場我 輸大左

完左

角神

北京大波goallll

屌 今日買咩炸咩

你識d ya

曼城呢d垃圾隊 贏你咪贏囉
贏2粒都有3分贏咁盡搏乜?

leeds真係賤種隊

我買幾時有1.4？
今日比場韓假你你又唔跟

佢有買咩

贏半好過無

拖肥 平手 又送錢

你朋友1.1嘅飛都有

求角水 最後1注想過關

拜仁第三格上呀

我每月果500輸曬啦

幾時有韓k 呀

我？

cls 20c.....
18.5s針

19.5s 1.5 $10,000

我指車厘神not u

me loser

你仲有一千要派唔好針住

Mama
柏達 2.25 x哈化1.77 點睇

波po冇人咁滯

吊你，今日韓k事前又睇唔到？

拜11.5大

成班人吹水唔屌波

緊係要炒撚埋買對家嘅賭仔
你話啱唔啱

拜狗三格角？

又中

北京3-2

#862

哈化估1.93

燒肉放題...

拜狗炒唔炒得起

有冇人要ps4 賣左佢 頂一頂下星期生活先

有無cap圖，真係睇唔到
你出左場乜cute野2:2紅牌4.5大最後2:3

6,7+ 大抄格!

1.5都買

ok 又 快 d gun 100%

你講你買乜 中左派你啦

100 ok?

有無switch

atv冇運

出Ps5啦，不了

3格要ask bogo

咁單頭柏達算了

500蚊同你收

510

特登提咗你幾次

真？跟了

Switch賣左先換左部ps4

你同曲線jer我薯條有乜分別

重中之中 rb

直線留返比你ma

親愛的客戶:

多謝閣下使用 e-Cash 循環備用現金之網上賬戶服務，閣下已成功遞交提高信用限額之申請。

希望佢星期一會批

果陣無mon
汽車一早買左2.5s la，仲等你

好撚慘要賣野生活

你真係無撚得救

$500兩注賭完又係500 屌你老母96

國安連C雅gell

原本都仲懷疑你係馬會打手
點知真係大慈善家

屌你係咪傻架

史詩般創世紀重心

多條柒！

好奇你tu 幾多

條女呢...

賣屎怱啦

哈化柏林(主) 對 賀芬咸(客)
半場入球大細
細[1/1.5]@1.78

我當過隻過2隻錶 一隻自己出第一份糧買 一隻老母生日送，當鋪比返每隻200我

戒啦手足 唔好比人影響啦⋯⋯

慘

屈仔係英超未贏過波，學人讓人

有場唔使錢的比大家跟，追多粒

另外有場100%水，500$

算啦好嗎
遠離ball po
就容易戒賭

好似i定j定k

全日爆裂重心 拜仁-2.5/3

拜仁又準備半細

沒女孩的火柴

幾時賣老母

All in 韋斯咸？

你可以夾

Juv廢到癲

又借左幾多

丁+頁，掛住覆，買唔切

買唔到RB

真定假呀 輸到冇曬繼續借黎賭?

已ALL IN多毛 追數

試下賣左條J佢，好似幾值錢下

Juv刷角

愛狗得唔得呀⋯⋯

點解你咁耐唔出宇宙重心注

04多毛殺手黎

大巴拿今日食屎黎?

第一次聽人k

祖咁刷得嫁咩

100%個場，唔中會比返500$你

FNC Map 2.5 B
FNC Map 1 +2.5 @1.70

唔係話唔賭咩 做咩又無啦啦要買角細 jm9

未入過當鋪 感覺係點

4:4教訓我仲記得

04上

呃錢

角神 車厘茄子 絕命推介 拜仁 11.5 角大 大家上船未？

我都唔想係真 我3年ex 做左pi就飛左我 原來佢一早foresee到跟住我冇前途

下。。。。有無xyz？

仲係RB殺手
唔知點解咁撚憎RB

頂級重心 rb

拜仁入球大5.5 @3.6
拖肥平手盤@1.87

高水

拜妹半場

兄弟教我點入當鋪ok？想賣Ps4

如果我一場買500
輸咗又係無500
贏咗就打和
咁我買黎做咩

下場買咩

依家你返咩

佢指100%佢賺，你唔明？

狗

本金問題自己解決

你foresee到再賭落去你乜都冇晒未?

我都有場100%水

買屈好定白好呢

係咩

講

白

want g 了bb

屈100%

跟

上次佢反手左，希望今次正手

多毛 拖肥 般尼

薯條想改變命運就波post事前出水啦
包保有人會派番錢俾你

愛

？

我都有，咁啱ge

佢個counter 係高過你個人 比野佢 佢望兩望 就講個價 你ok就寫張收據 好似一個月2蚊息 我隔左成年諗住淑返 點知佢話張單有寫期限 過左冇得拎返...屌左出黎

柏林聯入未

呢樣真

屈仔讓人

我立即！針你老母

屌你老母 睇字啦
你講你買咩我地中左派你啊啊啊啊啊

Want g

拜一撚定下半場先炒人

不如返大陸賣撚左個腎佢

你似新入波post
祝贏

Gun!

唔比講唔去

難分真與假.gif

炒西咩成隊都咁撚柒廢

咪on9啦 我冇成本咁講咩 我都係跟人買
你睇佢地水有咩分別

請車厘神一定要正手

阿媽今日咁能搶口

mc 14.5 100%，ok？

屌 你買完貼張飛上黎咪得囉 咁都要教？

有你加持

1001